各國領導人都帶頭打疫苗，以示對疫苗有信心

國藥疫苗已經註冊兩星期，習大大仲未帶頭打? 做咩唔比民眾信心?
自己唔打都起碼比地攤總理打先

打咗pfizer嗰隻

復星架